# Exercie 2 :Conversion euros en dollars

## Explication
> Utilisation d'une boucle while. Affichage de la conversion jusqu'à 16384 euros.

## Affichage de test du programme dans la console

  ![Image du test de la console](images/Test_cosnole_conversion.png)